你地覺得出apple car 之後股價會唔會升

如題

據說apple car好快會推出

Price in咗

粒M1 chip咁勁都唔升啦
垃圾

升閪咩垃圾股 唔跌都當贏

依個我都覺得奇，明明係勁到癲

垃圾

apple car 年年都吹，都唔知吹左幾多年

要出業績先，最少等到業績前

冇咩影響 本身已經大市值

問題唔係造成
係實體見到起碼22/23年之後

咁呢個時候入咪岩哂
21買， 22/23升

之前話同現代搞ev都要預4,5年
而家出撚到偷笑

car開始玩爛，或者過左爆個期，而家乜鳩都吹做車想拉升，連支那屎米 /含大哩D垃圾都吹，爆條撚咩

14吹到21年啫
都未10年

過多兩年無晒bug就屌打

可能會掉轉 跌

呢個真
顛覆晒成個市場